【和理非宣言】 我哋可以陪你衝

~
我正式宣佈和理非都係勇武

前線勇武手足同我聽住，我知道你哋每一次後退都唔係因為驚，你哋係為咗保護後面和理非嘅手足，但係你有冇諗過其實我哋一啲都唔驚。

喺10月1沙田之役前線有人講過要準備沖，我哋已經作好曬準備但係最後尾都係冇衝到 ，反而被啲狗追咗幾百米 ，現場大概有3000至4000和理非 ，綠色object大概有50至100 ，有人話有速龍雖然我冇見到 ，但係應該最多20隻 ，我哋根本有打嘅潛力 ，但係我哋妄自菲薄一直退後最後戰役戰敗。

我只係想講， 唔好睇小我哋和理非，儘管我哋細膽，但係只要你哋敢衝，我哋和你飛就算食tear gas比速龍打，我哋都唔會後退。

和理非手足
同意
唔同意